雖然我沒有讀過法律也不清楚判刑標準

但我尚且知道什麼是是非黑白

光怪陸離的法庭，法官

令人不禁聯想，健全的制度，

落在不健全的人身上

都變成獨裁者壓迫人民的工具